荃灣名廚燴請我食鳩毛 多謝

哩腩？
牛毛姐

廚房佬rap召喚

等你老左乜鳩都無

我係火炭津津大排檔都食過一隻粉漿包住條無論長度同鬈曲程度都肯肯定係9毛嘅南乳雞翼

自己搲完 j 唔洗手

灑幾條我的鳩毛